新屋搬遷問題

想問下如果我舊單位仲有幾個月的到期 用老豆名
新屋可唔可以用我名登記當新客戶

同一寬頻公司都可以？